%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Werkervaring}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{Personal Banker.} % Job title
{Deutsche Bank} % Organization
{Bredabaan, Brasschaat.} % Location
{2010 - heden} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
	\item Beheer klantenportefeuille van een 300-tal relaties DB Personal (contract adviserend beheer) met een totale AUM van $\approx$100 M.Euro. 
	\item Beleggingstransacties voor klanten, opvolging en advies en cross -en upsellen (discretionaire oplossingen, private banking).
\end{cvitems}
}

\cventry
{Financial Advisor.} % Job title
{Deutsche Bank} % Organization
{Bredabaan, Brasschaat.} % Location
{2008 - 2010} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
	\begin{cvitems}
		\item Adviseur retailclienteel. Deutsche Bank kende toen een zeer sterke groei en het was onder andere mijn taak in het agentschap Brasschaat om de nieuwe klanten op te vangen en trachten verder te fideliseren. Voornamelijk op vlak van sparen en beleggen. 
	\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------    

\cventry
{Financieel adviseur.} % Job title
{Dexia Bank} % Organization
{Bernardsesteenweg, Antwerpen.} % Location
{2004 - 2008} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Adviseur sparen en beleggen en specialist woonkredieten van het agentschap. Opvolgen
	van een 150-tal beleggingsklanten uit het hogere cliëntensegment (Personal, Affluent, Private) en
	de verantwoordelĳkheid binnen het agentschap aangaande woonkredieten.}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Account manager.} % Job title
{Fintro (Fortis) Peeters-Van Riel BVBA} % Organization
{Mechelsesteenweg, Antwerpen} % Location
{2000 - 2004} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {Mĳn oorspronkelĳke functie was relatiebeheerder retailcliënteel, zowel sparen en beleggen
	als kredieten. Nadien ben ik doorgegroeid tot verantwoordelĳke voor de woonkredieten en maakte
	ik deel uit van de beleggingscel binnen het kantoor.}
%\item {	Commercieel advies aan makelaars inzake de beleggingsverzekeringen (niet-fiscaal)}
\end{cvitems} 
}

%------------------------------------------------

%\cventry
%{Administratief bediende.} % Job title
%{Instituut voor Bosbouw en Wildbeheer.} % Organization
%{Duboislaan, Hoeilaart} % Location
%{2000 - 2000} % Date(s)
%{ % Description(s) of tasks/responsibilities
%	\begin{cvitems}
%		\item { Algemeen administatief werk, verantwoordelĳke wetenschappelĳke bibliotheek.}
%	\end{cvitems} 
%}

%------------------------------------------------

\cventry
{Account manager.} % Job title
{KBC Bank} % Organization
{Heidestatiestraat, Heide-Kalmthout} % Location
{1998 - 2000} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
	\begin{cvitems}
		\item { Loketwerk, administratieve taken, verantwoordelĳke voor de automaten.}
	\end{cvitems} 
}


%------------------------------------------------

\end{cventries}